我呢度啲廢佬成日話個個出去示威一人一日三千至少

仆街
到底呢啲消息係邊度傳出來？

on9

屌你老母係咁話有錢收

【重要置頂】 8.18 全民和理非大行動

你叫班廢老去收囉

就同係美國背後搞一樣 唔洗人傳
只要有事發生佢地就會自自然然想像出黎嘅陰謀論

咁蠢
有錢收都唔一齊去
721
811
818

咪叫埋佢出黎示威囉，我諗講得出呢d廢話既人唔會搵到三千一日

快啲叫中共畀六千叫啲人唔好出嚟

你同佢講 818 好似出雙倍，問佢去唔去

佢地覺得做任何野都同錢有關

問佢幾時俾，邊個俾，邊度收?
問返佢做咩唔一齊去，但去支持警察有$1800你又做咩唔去? 係咪唔支持?

廢老ON99

同佢講
下? 三千咁少, 下次帶埋你地去問價, 然後帶佢地去撐警集會

屌咪就係，出去一次3000，出夠兩個月都成十皮，再加劏房波既「資助」，仲洗咁窮？

最好笑既有張圖 白衫3000 黑衫5000 互鬥
咁撚無邏輯都講得出
白衫果班大大隻隻 有紋身 3000抵請
黑衫刀都冇把 武器都係係街執 瘦猛猛 你同我講俾5000? 你係金主唔請公仔佬唔請蝻打交 請學生打交?

如果示威有3000蚊 700萬人一齊去搵啦
洗撚貿易戰咩 幾個月打殘美國啦

佢啲垃圾撐警遊行少人去
咪屈我地收錢

今日

主權在民

20:00 遮打花園

818 維園

有時真係忍唔住笑
成日話示威者後面有外國勢力
打擊中共係全世界既共同任務
我寧願俾人叫做漢奸亡國奴
都唔要被迫做蚛蟈人

咦你點知嘅

正一on99

死廢佬

收你老母hi啊收

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

出一次遊行三千
中共會比返六千叫你唔好去

嬲撚到我啊